比堅稱中立既老豆問..大家幫我諗點駁

佢問點解唔去特首辦、禮賓府到示威，要個個禮拜出黎遊行示威影響民生，搞到警民對峙、關係變差，佢話去特首辦同禮賓府到示威，林鄭一定出黎回應。
可以點駁

推

陳伯去過呀，結果呢

阿伯絕食到就嚟食都唔見你班蟻民
叫你老豆勤力d撚下今晚叫邊隻雞好過

去過啦屌

唔撚洗理佢

去過啦屌
叫佢睇多啲新聞

禮賓府有試過 林鄭有出過黎咩？
特首辦就更加唔洗講效用有幾大
都係果句 影響唔到人既 我地去荒島示威絕食有咩分別？

餓死

一定回應？
回應廢話有無用？
有用就唔使行動升級啦

唔係唔去只係未去
特首辨林鄭見你，比佢睇陳伯辛辛苦苦行上去林鄭同建制飲洒條live 佢睇

陳伯絕食咗300小時以上,
之後遊行去禮賓府,
結果林鄭一樣照俾閉門羹佢食.

完

去左啦，無出過黎
順手叫佢上網睇多d新聞

你問下佢近2次上電視回應左d咩出黎

你老豆訓左幾耐？一定出嚟回應

仲有警民關係變差既原因主要都係因為佢地

你同佢講，無線無報出嚟就唔代表無
有一班和理非多次去禮賓府特首辦啦，無人理咋嘛

你一嘢答佢『咪去過禮賓府囉』就注定會輸。
你應該先問佢『去禮賓府係合理，咁如果去完禮賓府佢都完全唔回應。係咪應該升級先？』

佢實會答：如果真係都冇辦法啦，咁你係咪去咗呀？試都唔試下/etc/

你先再答佢：你咁講就合理，其實個個都係同你一樣咁諗。不過你可能唔知道，佢哋已經試過。林鄭又真係完全唔回應。咁你話係咪應該升級。

補充少少，
同d 老人家拗頸，係唔可以一嘢打到佢hang機唔識回應。佢只會為咗啖氣發爛渣。

你要比位佢落台。先有機會說服到佢。

所有諗到既和平而又唔影響民生既抗爭方法已經試過，作用係點？你有眼睇。
由政府 DQ 民選議員果一刻起，於已經將市民和平表達意見既大門關上。
迫市民走上街頭既唔係其他人，就係政府。

犀利👏👏👏

但佢而家又問
點解果日去中聯辦班人唔去特首辦

話喎
中聯辦果日如果有解放軍
門口一定屍橫片野

好煩已經唔想覆佢
佢chur到乜咁

反問返佢，咁林鄭而家搞到咁大壇野，大家要個個禮拜出黎遊行示威影響民生，搞到警民對峙、關係變差，佢都唔回應訴求，為左面子又好為左份工又好。佢明明可以簡單快速解決問題，點解佢又要自欺欺人。

越拖得耐越覺得做官嘅本住自欺欺人呢4個字就可以。